Monkey do部長：「新加坡冇羊所以冇棉花整口罩」

新國部長 ：我們沒有很多羊 「所以不能出產棉花」
2020年5月31日

（新加坡31日訊）棉花出自羊身上？

新加坡貿易和工業部長陳振聲說，新加坡無法生產口罩，因新國沒有綿羊，無法提供製作口罩所需的棉花，結果這荒謬言論一出，引起網民議論紛紛。

新加坡Mothership網站引述陳振聲在一項視訊記者會中，回應當前「反全球化」氛圍下，新國政府如何在新冠肺炎（2019冠狀病毒疾病）後，協助中小型企業繼續與國際市場聯繫的提問時說，新加坡若沒有貿易就無法生存。

他還稱，新國無法生產醫療口罩的所有部分。

「撫心自問，6個組成的醫療口罩的部分，我們能生產哪部分而不需進口哪部分？我們沒有綿羊出產棉花（實為棉花樹）、不織布是在裕廊島生產，但製造不織布所需的石化產品、具防水特質的疏水性表層及橡膠圈也是來自其他地方。

「就算我們能生產一些部分，有哪些部分是要依靠外國供貨呢？我們沒有自然資源來製造這些部分。」

一舊舊，唔知up咩

monkey do 基因改造工程領先全球

綿羊身上生棉花，棉花樹出羊毛

新加坡冇農業冇種香蕉
如果唔係靠中國進口我哋啲馬騮會餓撚死

佢老母生佢果陣漏撚咗個腦？

吸咗420咁

昭南淪陷區不意外

Monkey 都幾醒

用鳩毛整都得啦

又係呢條柒頭
d坡仔都頂佢唔順
雖然香港真係好多羊 所以生產倒

精英喎同香港個班一9樣

陈振声早年在新加坡莱佛士书院念书，在1988年荣获新加坡总统奖学金和武装部队海外奖学金到英国剑桥大学研究金融学，毕业后获得第一荣誉学位。

馬騮多鳩毛

呢個假假地都叫做亞洲最強猩加坡

香港就算建制派老鼠芬都冇柒到咁

同蔣議員同level

其實有時諗唔明點解啲高學歷嘅人成日有機會咁低智能，好似黃碧雲其實都係留美博士，但投票都係會撳錯掣

由此可以證明香港要獨立建國， 就必須要確保經濟農業生產自主化

做咩想學人整呀
Moneky see monkey do

猴毛口罩

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

monkey d所謂精英同港共膠官一撚樣

綿 同 棉
中英文都唔同啦

留意翻條link 係支那source, fact check咗先

《中國報》係大馬中文報紙

Chan Chun Sing: "We don't have too many sheep in Singapore to produce cotton".